曼聯咁撚廢，洗唔洗我鏝過一兩分比你

啱啱入咗5球
想要幾多

過你老母

獌狗

你漏左個

無所謂啦 大家跟我一齊笑

49000真好笑

你有邊個comment唔係呢堆野😂

今次真係放長雙眼睇49000

最簡單

過晒俾獌都唔夠佢地輸

講野咁直做咩

Hurt鳩親49000

鏝唔夠架
叫埋我車啦